周圍都係狗

調景嶺MTR同HlDI有狗，小心！

HKDI

我以颱風風眼橫過比喻，預測閱兵期間香港唔會發生衝突

今日警察不斷恐嚇大家聽日唔好出，同埋有很多假消息話各地暴徒會燒商場，呢個奇怪現象同早幾日批不反對通知書後立即大搜捕完全不同，就係因為警察知道，聽日唔可以捉人、唔可以出現血腥畫面，但中共又唔容許有大量人上街反共反雜，所以先嚇定大家。

現在就好似颱風風眼即將略過時候，警察瘋狂捉人，製造白色恐怖。風眼將會在明天閱兵期間橫過香港，忽然晴天萬里，到時候社會上一定太平無事，警察唔會拉人，大家可以放膽出街。但要小心，當10月1日半夜過後，就有可能好似風眼過後，又出現狂風暴雨，所以大家意見表達完結後，就盡快返歸，唔好戀戰。

點解警察聽日閱兵期間唔捉人？因為北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令雜種即時受到黨內外以及西方社會譴責，所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

今日香港慘劇係雜種一手造成，冤有頭債有主，請大家對準政權目標

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

十一遊行要高叫「天滅中共！習近平全家死」口號落中共面！

出去發夢要小心

不流血不受傷不被捕

試著說xxx40防暴

坑口A
約5隻無甲綠狗

推

依家好多區都有

岩先有3狗車入左彩明苑出返黎，小心！

Great illustrations!!

BE ALERT !!

Don't fall in love in everything --------- including the emotion of excitement,, anger, hatred, and heroism !!!!

The biggest enemy is not others. It is YOURSELF !!!!

Stay control ! BE WATERRRRRRRRRRRRRRRRRRRR !!

Don't get arrested. and go back home SAFE is already a BIG CHALLEGE since popo may be everywhere later.

仲搭黨鐵都on9啦下話